求救 有無人知點解PDF打唔到字

打出嚟個字唔見左 但係英文打到
換EDGE打到 但唔係1個字1個格
試過重新down pdf / 重開chrome都唔得
換輸入法都試過
copy and paste都唔得
有無人知點解

無野了 原來要用acrobat reader

因為你只係用緊 Add note 功能，
所以你只可以加野，
唔可以修改。

要打字同一個 font，
一係你部電腦有同一個 font，
如果你無同一種 font，
就除非那份 pdf 既 creator 有 embedded 個 font,
如果唔係就唔得。

如果要修改 PDF 正統方法，
係應該要有 Adobe Acrobat 或者其他修改軟件
然後要用 Edit text 功能才可以。

個 Adobe Acrobat 打幾隻字就crash
激死